2019倚天屠龍記 (155) TVB 星期一至五8:30pm

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

155

鈺琪我們不回中土了
和我去遊山玩水 看北極光 好嗎？

迷若

祝緒丹宇宙第一

G若正臭g 抵比人輪大米

topic呢???

留名

155無咗個標題

不如去隔離po

諗唔到

今次錯得有啲離譜

若黨Lm

今集總結：
小昭已躝
豬兒假死
敏G臭朵
芷若大勝

又話芷痛若開

唔講咁多 我若好波！！

敏敏